淨係計樣 梁朝偉定劉德華

演技 人品之類唔計 只係比較樣貌
梁朝偉
劉德華

梁朝偉 for sure

偉仔

朝偉贏

劉華陽光正氣啲
比較襟老

朝偉 個股滄桑

淨計樣，劉德華
梁朝偉係氣質魅力贏到開巷

朝偉嗰種佬味

利申非gay

偉仔1q幾錢

好想比劉梁強姦

好難揀
一個憂鬱
一個英氣

朝偉全盛贏哂
不過依定老咗keep唔到 相反劉華都叫keep到

梁朝偉氣質贏幾條街

劉華個樣太市井

偉仔個眼神

佢兩個同時間食煙個比較就出晒來

點解會唔計演技同人品剩計樣

劉華塊面𨋢到成個道友咁

人哋鍾意點比就點比啦，有乜點解

比較緊外貌

睇完重慶森林
朝偉真係無敵到 男既都好迷佢

赤壁

記得以前機場定唔知邊度，有個電影專區，
有部 plasma / LCD TV 係咁 loop 梁朝偉《無間道III：終極無間》最後單眼嗰幕
真係冇得頂

朝偉

偉仔食煙型到爆

Topic人哋開嘅
你啱玩咪答啦
問點解？

希哥同樂仔 淨計樣 點計

唔襟老

估唔到咁多人投梁潮偉，由細到大都覺得佢overrated,劉剪華個輪廓華人黎講非常突出，我投華仔

朝偉邊有得輸
無間道入面真係完完全全顯示到就算衣衫襤褸咁都係咁型咁靚仔

夢想中的彼岸 為何還未到

一定係劉華

咁都叫市井 平平無奇古天樂d fd?

劉華型好撚多
真係唔撚覺偉仔點靚仔有氣質

兩個路線唔同好難比較喎

利申: 投咗俾朝偉個眼神

劉華係吳彥祖lv

Btw 偉仔其實都掂
不過要加埋衣著，行為舉止等
Topic齋講樣我就投劉華

點等呀 三年又三年

淨計樣 劉華

有得比咩

偉仔啦，兩個都咁靚仔，但偉仔個氣質華仔比唔上

劉德華個樣輪廓好正

估唔到咁多人鐘意偉仔

有睇過流氓醫生一定會揀梁朝偉

講真齋講樣一定係劉華

劉華真係型到痴線
天若有情 華dee